有無人有聽今日集 18樓C座？

19都唔夠佢地玩

呢啲老餅節目,應該冇乜連登仔會聽㗎啦(利伸,鬍鬚仔離開之後我都冇乜聽lu)

link?

今集未聽， 不過平時果個阿紅代表五毛廢老我已經想屌佢老母好耐

大家要聽今日個集
估唔到商台節目仲可以玩直線抽擊

紅姑把聲好正

哥哥啊

由細聽到大，唔知可以做到幾時

做倉 日日聽